Aj11個漆皮括花咗

是咁的 個日著對aj11唔小心比個「膊」括花咗
有冇ching知有邊隻鞋油或者其他方法 可以補返佢
身在旺角 急！！！

屌你老母 圖都冇張

括你老母

以為係車 點知原來係鞋

google過啦
叫我用指甲油喎Ching

Sorry刮

指甲油咪指甲油囉 咁又點呀？

屌連登仔真係 叫你地推介用咩鞋油 又屌鳩人用鞋油 九唔搭八

恭喜你對鞋花撚曬
唔好黎求連登仔教你啦

你都唔識 求緊你咩？

指甲油都得 condom都得啦